人生冇希望

又唔好咁快灰住

工作？

嘻

工作幾好 有希望

真的嗎？太好了 同事友善？

幾nice 不過話我靜 點算

?？

微笑就好

點可以諗多啲嘢講

深夜來放個負 放完明天就會開心了吧

=.=

帶佢地講你有興趣既topic；但係點解唔可以靜，點解一定要多嘢講啊